裝甲車上有隻傻閪速龍食西北風（無辜樣）

影到成條焦屍咁

傻鳩

唔好氹人開心啦

真係柒頭有樣睇

一毛作反？

望乜嘢mon po狗，仲望，你哋都係一樣柒

唔知架野頂唔頂到地獄火